（連登指標）恆指今個月有冇機會去到 22,000？

正評：有
負評：冇
留言：估下今個月低位係幾多

12000

會 0

23000

一萬八!一萬八!一萬八!